<resources>
    <string name="app_name">MyRecyclerView</string>

    <string name="hmj_name">Pemain Basket</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Tim Ducan</item>
        <item>Shaquille O'Neal</item>
        <item>Kobe Bryant</item>
        <item>Oscar Robertson</item>
        <item>Wilt Chamberlain</item>
        <item>Larry Bird</item>
        <item>Kareem Abdul-Jabbar</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Bermain sejak tahun 1997 hingga saat ini, Tim Duncan dikenal sebagai salah satu pemain basket terbaik yang melegenda bersama San
            Antonio Spurs. Duncan tak hanya piawai dan memiliki skill yang luar biasa, namun juga dikenal sebagai pemain yang sangat tenang
            serta memiliki kepemimpinan yang tinggi. Wajar bila kemudian ia berhasil masuk dalam daftar ini.</item>
        <item>Sosok raksasa yang berdiri di bawah ring basket LA Lakers, Miami Heat, dan Orlando Magic ini.  Ya, dalam 9 tahun karirnya sebagai
            pebasket profesional yang berakhir pada tahun 2011 lalu, O'Neal berhasil meraih puluhan gelar individu maupun tim.  Hingga saat ini,
            O'Neal juga dikenal sebagai salah satu center NBA terbaik sepanjang masa.</item>
        <item>Kobe Bryant terhitung lima kali mempersembahkan gelar juara untuk LA. Lakers.  Hingga saat ini, Kobe berada di peringkat keempat
            pemain NBA yang paling banyak mencetak skor, total sebanyak 31.617 poin.  Hebatnya, semua poin tersebut ia lesakkan bersama tim yang
            sama, L.A. Lakers.</item>
        <item>Pemain kulit hitam yang berkarir di antara tahun 1960 sampai 1974 ini sebenarnya tidak memiliki penghargaan individual yang terlalu
            mentereng. Ia tercatat hanya satu kali memenangi penghargaan MVP, namun apabila kita cermati lebih seksama, secara statistik, penampilan
            individual Oscar Robertson di atas lapangan benar-benar luar biasa.</item>
        <item>Wilt Chamberlain juga dikenal sebagai seorang pemain yang bisa mencetak lebih dari 100 poin dalam satu game.  Jika saja ia memiliki
            skill kepemimpinan yang baik, mungkin saja Wilt Chamberlain bisa masuk ke dalam posisis tiga besar daftar ini.</item>
        <item>Larry Bird adalah satu-satunya pemain berkulit putih yang berhasil masuk ke dalam daftar 10 pemain basket terbaik di dunia versi
            FoxSports ini. Pemain yang juga kini dikenal sebagai salah satu pelatih NBA terbaik ini juga menorehkan berbagai catatan prestasi
            gemilang sepanjang periode aktifnya dari tahun 1979 hingga tahun 1992. </item>
        <item>sebelum era Shaquille O'Neal dan Kobe Bryant, L.A. Lakers sudah memiliki seorang legenda.  Ya, Kareem Abdul Jabbar adalah sosok
            pemain luar biasa, yang hingga saat ini berada di posisi nomor satu sebagai pencetak skor terbanyak sepanjang sejarah NBA.  Dalam 20
            tahun karirnya, total Kareem Abdul-Jabbar mencetak 38.387 poin. </item>
    </string-array>

    <string-array name="photo">
        <item>https://www.thefamouspeople.com/profiles/images/tim-duncan-3.jpg</item>
        <item>https://salary-slip.com/wp-content/uploads/2017/05/shaquille-o-neal-salary-history-130606110844-kobe-bryant-forbes-super-169.jpg</item>
        <item>http://a.espncdn.com/photo/2013/1219/nba_a_kobe-bryant2_mb_1296x729.jpg</item>
        <item>http://i.ytimg.com/vi/cPdQ7EhCYa8/hqdefault.jpg</item>
        <item>https://www.jvmlending.com/wp-content/uploads/2016/12/larry-bird.jpg</item>
        <item>https://www.memphisflyer.com/blogimages/2009/12/17/1261090794-kareem_abdul_jabbar_skyhook.jpg</item>
    </string-array>
</resources>
